嚇撚死，早兩日收到個不知明包裹，入面有幾百gram一磚磚白色粉末！！

我怕死所以成個包裹掉咗
好彩今日睇到律政司同法官咁講，應該唔會告我販毒掛？

你係咪住警察宿舍先

你直情情操高尚